而家都未瞓嘅先係感情台最高質嘅人

例如 我

thx

ok

真

Sorly 唔記得咗講
除咗你之外

jer卵自晒

Hea 9 me ar?

有女就收皮啦

冇女

個個傻架！

no

無掛過啊！

無女就收皮啦

-.-凸

🙏🏻放過小妹

瞓唔到 點算

sor

😭😭😭😭😭jerjer

呢個真

安眠藥啦

無女朋友不會轉gay哦？

真心話😁

我下邊好多毛

轉基都冇人要

有掛過啊！

我上邊好多毛

關人撚事？
唔洗個個post都講一次嘅
Blablablabla

on9🤦🏻‍♀️

你記得

我都係

我特色黎-.-

我個腦勁🤷🏻‍♂️

我左邊都好多毛

Hi

你好型

無型親你呀嘛

bbg🥺

我右邊都好多

我係藤原拓也

認錯人-.-

^.^ bbg係bbg

hi

唔識

bb豬😘

我中間仲多！

大家做緊咩

再嘈就用我碌鳩懲罰下你

Ape